拍緊拖，女朋友仲有搵個ex

同女朋友拍左個幾月
無意中見到佢仲有搵個ex問佢點解？佢話係朋友，當下皮已收
事關以前自己個ex都係一模一樣，拍緊都keep住搵，最後返食回頭草
所以一聽到朋友已經好唔鍾意，但近日無意中睇到手機都見到果個男人係whatsapps頭幾位
再討論番啲件事既時候，比女朋友當場屌打臉，佢話係原則問題，唔可以一句你話唔鍾意就唔搵，如果唔係我就無曬朋友

跟住就有啲小插曲唔小心整親佢隻手佢依家嬲都跳曬掣

整親佢隻手係我唔啱
但到底女朋友講既係咪岩？
係原則問題係唔係我太小氣
依家嬲左我，點樣哄番佢
同佢講跪榴槤都唔肯原諒我
仲有咩方法可以哄番去
我好愛佢

感情問題一律

屌過都可以做朋友
睇開d啦

揾ex 唔尊重你
佢知你知，但佢wfc

啱錯唔重要，重點係你既地位係佢心中有幾低

跪玻璃 死死氣忍啦
反正你都係垃圾黎架啦

分手啦
咁唔識諗另一半
無謂勉強

好愛就接受 唔接受就分手囉

佢唔岩喎仲要氹？

感建分

講完電話，不停話我整到佢隻手好痛係咁同我講分手分手分手咩都唔再關我事連一個機會都唔比我哄

你係咪男人？

分啦
佢一定搵佢ex呻
你已經冇機會了

感情問題一律分手

分手啦，一定有事

飛撚左佢啦

利伸：過來人

間唔中比ex屌下姐，有咩所謂

呢啲嘢唔關我事

利申:罐頭刀

經驗黎睇一定有野，就算無野，佢都唔係一個好女人
男人要既係一個support到自己既女人
就算support唔到，唔累你都算ok
但佢既性格擺到明係負累你，同佢一齊將來只會比你自己一個生活更差
強烈建議分手

咁咪分
佢錯仲用個小小野食返你轉頭
咁都仲諗點氹返佢
屌你老母廢過西

呢條女真係
樓主真忍得

如果你唔鍾意 而佢都要堅持搵Ex 咁都唔係話好愛你 尊重嘅問題 但其實好多人都可以分手亦是朋友 不過係要睇個心態係真係有個好熟悉嘅朋友 定個心想翻撻

你輸左架喇
你整親佢 點都係你錯

就算佢同ex扑野
都係你整親佢最錯

以為佢會明，會理解
點知係佢眼中係我自私撚，冇係佢角度諗話佢已經冇曬朋友其實我何嘗又唔係呢
用左力捉住佢隻手，只係想佢留番底傾下，點知比佢係咁屌我暴力狂
到底形象變到有幾差

分啦 咪撚影衰香港男人 仲要扮狗哄佢？ 佢都唔撚care你感受啦 你仲理佢感受做乜 做人定做狗 你自己諗

你做人有冇尊嚴？

無咩嫁，你女朋獲都係約ex得閒出黎打下炮，樓豬唔洗擔心

用左力捉住佢隻手，只係想佢留番底傾下，點知比佢係咁屌我

咁佢屌得你岩喎
咁大個人佢要走咪走，做乜捉住人？
去者不留
好明顯佢個心仲係ex度
分手啦

佢都未放返低個ex 你明知㗎
你女朋友似係搵你做水泡多過男朋友囉

你都幾唔識做男朋友 唔識點拍拖
分手係當玩？
你條女都幾on9

正常愛你嘅話 重視你感受
係唔會再同ex有咩聯絡
而家背住你搵個ex 比你發現埋
佢都唔覺得有咩問題 咁姐係佢唔當咩一回事
睇唔出佢緊張呢段關係
唔係一句無朋友唔係大曬
女仔要有人呻傾計容乜易
無朋友呢d都係藉口黎姐

都係分手吧啦 搵得個ex 遲早散
因為佢知道自己就算無左你
都仲有個ex係度

未同男朋友一齊嗰時同ex仲係朋友
得閒會食吓飯
然後拍拖之後男朋友唔鍾意就block咗佢了
For your reference

講清楚先 *Block咗個ex

你係咪出手打傷佢？

唔打女人，冇打過女人
冇打佢，只係用力捉住佢留底

如果佢係咁就好了

所以話係睇你有幾重要㗎啫

分手二字唔可以咁易講出口
講得出口
就姐係有呢個念頭
想走既人點哄都無用
你就成全佢啦
加上你地都係拍左個幾月姐
要分趁早
無謂勉強
長痛不如短痛

直接分手 唔洗諗
再一齊落去都冇意思
因為冇晒信任

Dllm 講得好啱
等佢地自己玩飽佢

分手啦 唔同ex做朋友就無哂朋友 咁佢d朋友一定全部都係佢嘅ex(s)

我都試過，不過係我男朋友個ex單方面搵我男朋友
我係拎佢電話打機見到嘅

佢同前度一齊咗六年半
我同佢一齊咗一年左右

我係忍到最後先同佢坦白有冇呢件事

跟住佢好坦白咁樣比晒啲WhatsApp我睇
條女係單機搵我條仔 我條仔連啲相都冇download過嚟睇

有啲嘢 定力夠無論嗰條友搵唔搵佢都好都唔會睬佢

呢件事係未坦白之前都困擾左我好耐
但問清楚就冇事了

你咪搵返你ex，打和

潮文feel

個形象變到咁差，分分鐘因為佢個ex都落咗唔少藥，同埋你女朋友其實可能一早已經諗定後路同返ex一齊，分手啦，勉強係返埋一齊我諗你都唔會再信佢，留番啲尊嚴比自己好過

算啦，尼次唔分下次都帽到分

佢先係自私撚喎